波台兩大中國人：BoA、澤尻英龍華

BoA：生於中國潮州
賓科：

259

BoA 25我先
順便拉埋賓科落水

熱狗內戰

BoA 25你啲乜

612教父 BOA

牙路

BoA 612係最前線 狂食催淚彈.

😨😨😨😨

佢話我中國人

佢笠左水

好彩無投熱狗